「集思廣益」到底曾志偉用唔用到Siri

如題 自己扮左幾次米奇都偵測唔到